真正for攝影既TG Group

巴打仲有無link

無啦可能唔招人住，留意活動台啦
我除左Jacky Ko推果個所謂LIGHK大台
就乜台都會推既

Link, please